法國永久保存呢首歌都幾屈

每次聽都會有戀愛嘅感覺
在回味每種 感～覺
加倍念記
嘴裏那份甜味

首歌幾時出咗法文版?

寶寶啜卜

首歌名叫「法國永久保存」啊戇鳩

mk歌

係咪覺得自己好撚醒?

😂

基佬

哈哈

🖕🏻🍐